Instrucciones Front-Angular

1- Ejecutar comando 'npm install' en la carpeta del proyecto
2- En el archivo general en la ubicación /models/General.model.ts se puede cambiar la ip de conexión al back
3- Ejecutar con el comando 'ng serve'


Instrucciones Back - Node Js

1-Abrir la carpeta server
2. Ejecutal npm install
3. Para correr en modo desarrollador se deben instanciar dos consolas y tipear npm run build y en la otra consola npm run dev
4. En el archivo keys se pueden cambiar los datos conexión a la base de datos
